換件衫好難？

直播尖沙咀碼頭
幾個全黑就被狗查
擺明搭船走就換件外套啦
咁多事發生 唔好再低估啲狗有幾仆街好冇
無謂惹事上身啦

推

終點大台都講左碼頭有狗

有無諗過可能係無文具嘅和理非 刻意著黑衫掩護換左衫嘅勇武走

乜都冇做點解要換衫

全黑有乜撚野問題 犯法？